建議大家咪撚再用joox music

真係垃撚柒圾

咁有咩好用

Apple music? 4000幾萬首歌（好似係）總有一首岩聽掛？

joox係騰訊㗎嘛
用Spotify都幾好用
用仼何一個device控制到播放緊既device既歌
真心覺得爽皮
好似其他做唔到

無垃撚埋捌圾?

係我用開spotify,呢個funtion好岩攤係到用，轉左會apple music即刻勁唔慣

又岩用ChromeCase Audio
勁爽皮

如果唔係鍾意本地音樂既人真係唔好揀joox music，好多外語歌都唔齊。淨係識叫人反應意見，反應左3次，卑埋email等覆，屌你老母一次都冇回覆過，垃圾到嘔，準備轉其他

大把港豬用啦
wechat share免費一日
我屌曬你地老母

即係咩

spotify 有得連ps4

真 好多本地brand spotify都冇 搞到要down埋JOOX 兩個一齊用 好撚煩

Band

點解話佢垃圾

其實spotify嘅本地歌庫貧乏到點
我用開Moov 本地歌係夠新夠齊 不過UI唔算好用
轉平台嗰下好kick
就完約想睇下有無機會轉會

How about KKBOX

用咗一年joox又唔係真係咁多indie band聽
最衰香港無youtune premium

我用iPhone聽歌，可以用iPad控制轉歌

不了

佢個垃圾server啲歌任偷㗎喎

pc播歌

手機轉歌

你試下搵chochukmo Spotify 得一首 joox差唔多齊哂

chochukmo喺spotify點止得一首呀

Kkbox反映左叫佢加無損歌，等於左好耐都無。
轉左用moov，開心使用中

你邊到好多首？ cap張圖黎睇下